1q題求秒，屌你老母

聖經中，大衛王的死敵係邊個？

全能的連登仔來吧
秒我用盡畢生精力諗出來的1q題吧

三頁後開估

黃夏蕙

蟻多嬲死象

錯

提示，係香港人

聖經我只係識耶蘇

大胃王既死敵係食物

金剛

係香港做過高官（應該算係）

驚我 因為我人稱美孚蘇亞雷斯 通左佢3次渠

無人識wo

乜水係大衛王啊

蘇錦樑

Google 下啦，聖經 大衛王

方向正確

李錦聯

ali

波台大胃

歌利亞。

秒
屌你老母

來秒我吧

高永文

大象嬲死蟻

都是方向正確，但呢d太細粒了

猶大

大衛王英年早逝

可以由機構諗起，再諗人

大衛王=大胃王
因為大胃王食好多野
所以死敵係大晒鬼

劉江華

衛奕信

答案錯！但我欣賞你既思路

耶蘇同佢老豆

屌你老母

錯呀

最後tips
女人 結左婚

幫你推埋佢

林鄭

陳馮富珍

屌你老母！

點解？